自卑係咪冇得改

我話自己廢 其他人都以為我講笑
其實我真係咁諗
特別追女仔時候
個自卑個感覺係冇停過
覺得自己最後肯定收皮而放棄

可以點

push

你個名已經好有自信

Push

可能啪骨

得個死人名有撚用咩

Btw同是自卑撚

個感覺真係自己先明白
完全覺得自己高攀唔起人

應該無
毒撚最忌有自信

時時刻刻都覺得自己阻住曬

時時刻刻都覺得自己好廢

一到深夜種感覺就開始出黎

唉，唔應該睇呢個post
一呻就灰

好過收埋收埋 發洩下都好
巴打有咩煩惱

毒撚生活 返工放工可以有乜煩惱
只係習慣咗自卑嗰種無力感

完全明白

真係好無力
準備又放棄多次

巴打你又如何

唉……
等下一個吧

唉 性格一日係咁 下10個都一樣